喂！

喂？！

咩啊！

點

好大聲

你好嘈 12點仲咁大聲叫

扮直升機？伏伏伏

Hello bb

你仲打鼓？靜啦

返緊工

咚咚咚

做邊行

咚撐

bar

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

陳偉霆？

呢排仲有冇生意

冇睇開

心裡的花 我想要帶你回家～

喂你老母臭閪

冇

接我放工？

正啦唔洗做